dna決定左你九成九人生

其實做咩都係嘥氣
聊勝於無
你係邊個緊要過你exactly做咩

認同
劣質DNA根本係平衡呢個人生遊戲